[做MTR比人打] 港鐵車長中環站遇襲受傷警拘一名男乘客

一名33歲港鐵車長，在荃灣綫中環站2號月台，遭一名48歲男乘客襲擊，胸口及腳部受傷，送往瑪麗醫院治理。警方事後拘捕涉案48歲男乘客，他涉嫌襲擊導致造成身體傷害。

事發下午五時許，事主在中環站車尾準備步行到列車車頭時，發覺有人用腳從背後踼他的腳，轉頭一望時，對方揮拳打他的腹部，其他乘客見到報警及通知車站其他職員。

打司機
成車客唔洗走

D ive仔黃色小人一定驚到逃走

好彩地鐵冇得搶軚

但有得搶閘

行行下車同佢開車門?

被痴線佬打 無仇報

可憐

車廂咁多人點解淨揀黃衫人打

原因可能好簡單
個痴線佬憎黃色

睇錯警狗一名

中西區呢排咁多奇怪野